ASUS GL502vs 定 G752vs

兩部都有gtx 1070
真係唔知點揀好